有冇連仔話我知，黃金逼爆人係為左買咩GAME？

打機迷塞爆深水埗黃金商場 墟冚場面恐埋播毒危機

深水埗黃金商場人頭湧湧。(李志湧攝)

「禁聚令」實施下，黃金商場仍出現逼爆景象。(李志湧攝)

不少打機發燒友無懼疫情外出選購電子遊戲。(李志湧攝)

商場環境非常狹窄，墟冚場面隱藏播毒危機。

港府上周日(3月29日)起實施「禁聚令」，限制4人以上在公眾地方聚集，亦呼籲市民居留在家中減少外出。不過，深水埗黃金商場今日(5)仍見人頭湧湧，商場逼爆，雖然大部分市民有戴上口罩，但一眾打機發燒友選購心頭好時，無懼人群聚集，商場內窄巷擠得水洩不通，出現「人貼人」，猶如行年宵的熱鬧場面，墟冚場面埋藏播毒危機。

不知是否市民困在家中避疫逾數月，需要搜羅電子遊戲在家解悶，黃金商場一帶的市民不減反增，商場內不斷出現人潮，猶如行年宵般熱鬧，特別在一些出售電子遊戲、並設有專人講解打機攻略的店鋪外，吸引發燒友駐足觀看。但東網記者現場所見不少店舖並無提供特別防疫措施，亦見不到提供有酒精搓手液。

深水埗一帶攤檔亦出現人群聚集，逾半屬外傭人士趁假日選購平貨，搶購電子用品、防疫產品等，假日人多擠迫的畫面重臨。

有冇有份去既連仔話我知，咩GAME咁吸引

Switch

唔係斷哂無貨出咩？

On9先去黃金 全港無論game定機
都係黃金炒得最貴

圖入邊果D唔係人呀？

東方 Fake News? 除左圖一，其他兩張都係黃金對面間黃店深水埗特賣場黎

你真係醒呀，連登得你一個去黃金咋

老老實實，好人好姐點會睇同轉發東方 / HK01？樓主睇路

打機熱潮市民逼爆深水埗黃金商場 惹播疫隱憂

我話佢地on9 冇話佢地唔係人
你傻撚左

係On9
冇話過你唔係人
唔洗太激動

買乜春

RE3

放哂二手啦

去黃金係買game
你班友識上連登但係似乎未去過高登

逼撚爆哂，屌你老母，又話好驚武肺

買咩GAME？動森？

Ring Fit Adventure 健身環大冒險
集合啦！動物森友會